男仔已讀不回 係咪姐係無機會？

面對面個陣佢成日都會撩我講野
就算我地既距離隔好遠
成日都會望實我
我留意過 佢靜係會對我一個女仔咁樣
對其他女仔好冷淡

但係佢成日都唔覆我既訊息
我ig po即時動態 佢會覆我
但係傾左幾句之後 佢就會已讀不回我
或者過一日至半日至覆我

係

所以話你班女人多9事，屌緊其他女仲同你傾計咩

同佢有玩snapchat儲火 第52日
每次佢唔覆我就好想斷火算 逼自己放棄

原來我阻住你唔好意思

係無機會

咁睇又未必 可能忙d覆唔到

但可以肯定嘅係你唔係佢最上心果一位

勿上心